查實香港人個口罩遊戲仲要玩幾能耐..

呢半年大家都好盡力要prove自己 > 全世界prove自己係優秀公民乜都prove夠哂仲要戴幾能耐..

無想prove啲咩
不過真係唔知你搭車搭𨋢嗰時隔離嗰個有無中招

只係香港人怕死
冇話玩幾耐

我反蒙面法

但呢半年真係冇病過